尖沙咀酒店走廊遺懷疑可卡因粉末 警方檢走調查

周六（9日）凌晨零時許，警方接獲尖沙咀彌敦道118至130號某酒店經理報案，他指有住客在某樓層走廊，發現1包可疑白色粉末。警員趕抵調查後，懷疑該包粉末為可卡因毒品，重約0.6克，事後將其檢走調查。警方正追查事件。

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

又交戲想洗底